好悶(做樹窿做乜都得)

咩都講得 咩都唔識

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

21

22

你好悶咁wo

比我插

後面 我驚你冇feel

唔算好既 時間多到日日係到自推

點先會有女朋友

E個問題我問左自己廿幾年 應該盪失路

挪威的森林？

唔關事既

亂入，自膠

叫有人理下我
btw 咁本書好唔好睇 唔係文學人 剩係對岩自己既書有興趣

樹窿

剩係聽 可以不加意見嫁
故仔個個都唔同 係唔係先